831係味唔洗去呀連登仔？又可以留係屋企打飛機開冷氣啦yaaaaa

屌你老母熱門得一個post講831
我同朋友講 佢竟然唔撚知呀
屌 文宣去撚晒邊呀 屌

推上熱門 全部人 開post 文宣831 9.1 9.2
唔撚該晒 快撚手

快撚手啦屌 係味唔洗去呀？

自推十次

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

推

今次咁慢架！

Democracy!!!!!

831

一定去！

推831831

幫手推呀 831831831

831 再－次和理非

推呀 831831831

831文宣！真普選文宣！831文宣！真普選文宣！831文宣！真普選文宣！

冇人幫推

推831

831遮打

—831遮打 901機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼- 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推呀

幫推

push

推呀推呀推呀831831

推831831831

831831

去呀去呀

推呀 怒推呀

831831推呀推呀怒推呀

推呀推呀

831！

！！

831831831

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰城+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

831見

p

不見不散

負皮果班繼續留係屋企啦五毛撚 叫你地出黎又淆 含撚啦去垃圾

731

推推推推推

推推推

推 除左831個個星期去機場

pish

721

推佢老味

831 831

Push

831 一定去

721 811 825

光復香港
時代革命

Pish

可以留係屋企嘆冷氣打機

推爆佢

遮打

612 721 811

唔升級既話真係唔洗去 林奠已經請到明不接受我地既訴求

831好重要！ 推啊

要好好睇睇啊
文宣

tuiiiii

推呀屌

推囉屌你

PUSH

點解你哋咁憎人嘆冷氣

無限狂推

YESSS, PUSH!!!!!!!!!!!!!!!!!

831係和理非？
乜原來和理非仲有用㗎？
831升級啦

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

個個剩係推91冇人推831？

推到831比大家見到

係咪唔撚洗去呀？屌，推呀

真係無人理

831 91

831遊完就算，唔好又去中聯辦送頭

推 831 遮打見

P牌推唔到

乜原來嗰日係絕對和理非場嚟有少少失望

8.31！ 8.31！ 8.31！ 8.31！ 8.31！

PUSH AR!

831
91

p牌推唔到

go go go

推呀屌 831831

831 828

有無不反對都去硬 反而呢幾日應該搞下放映會

831 901

推到天荒地老啦屌你老母